緊急！黃尸暴徒

⚠️⚠️請廣傳⚠️⚠️

有小道銀行職員消息指，黃尸暴徒打算在8月18日之前在所有银行、柜员机提取全部紙幣！務求令市民無得用現金😡😡🤬請大家速去提取現金以保不時之需。要比黃尸暴徒更快一步！

请转发，好人一生平安，保佑香港。

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

請廣傳

樓主加埋換美金

攞咗錢要換美金先保值

換乜野美金呀，中國人用人民幣！

我地就換美金copy去藍絲群度就好